子欲養而親不在，除夕有感

看到一篇文章，制作這條短片

有些事情，我沒機會再做。

但我有機會，做一些事情。

祝大家新年快樂，生活美滿。

大家唔好禁入去